大家考DSE要小心

大家記得要準備自己既裝備
而家港共話會有措施
但係有邊個會信
口罩邊度嚟 酒精搓手液係咩貨大家知啦
口罩、酒精搓手液都一定要用自己野
保住命仔 遵守約定 煲底再見

諗下上次寄果堆口罩都唔岩規格啦